小姓奴老母自殺是全中國人民的共同願望

冇追po 已經證實左係佢老母

每日咁多人死

ggood